(文宣策略)我地要打到林鄭兩面不是人

我地要攻佔本地藍絲/ 撐警輿論,先帶風向

--->林鄭當建制/藍絲/撐警/狗狗係condom,比人玩左,向黃絲跪低,哂心機,對政府失望,以後唔會再支持政府/中共

-本地連濃牆/Fb藍絲page cm /Youtube 片cm 帶風向

我地齊齊做五毛

打到林鄭兩面不是人

推
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機